對付捉到既鬼係咪應該有一套做法

找曬佢個人資料出黎，每件野擺出黎
記者就做好隻故仔佢

起碼都要比黑警捉到犯落口供專業啦